影片曝光！支那新疆特警搜身 竟揉捏年輕女「胸器」

外媒先前談到中國在新疆以「打擊恐怖主義」之名，施行迫害維吾爾人的策略，普通民眾在公眾場所均會受到多次安檢，有中國男性特警對1名公車女乘客搜身，竟用手掌揉她雙乳，影片曝光令網友直呼「太扯了」。

綜合外媒報導，中國當局下令新疆警方在各公共場所對民眾進行身分驗證與搜身，就連搭公車到站後也必須接受檢查，1名女子下車後被男性特警攔下，被命令將攜帶的手機、行動電源與錢包拿在手上，並張開雙臂讓警方搜查。

從影片中能看見，男性特警使用雙手手掌先揉捏該名女子的雙乳，再將她的雙乳抬起、按壓右側乳房，接著迅速摸向女子的腹部，才讓她離開，女子的表情茫然，「讓人有種無法言表的屈辱和厭惡」。

許多網友看完影片，均重砲譴責中國特警的行徑「太惡劣」，相繼留言指出「應該只有年輕女孩才會這樣搜」、「應該是要女警吧」、「一個不正常國家，每日都會上演荒謬事」、「要試一下是不是真的」、「男警可以這樣哦？」。

你試下反抗 冇人會幫你同立即拉去再教育營

這就是中國

俾人揸兩野可以保命

懷疑一名中國籍女子襲警

我唔信 我都唔信

這是正式錄用的警察

癡線 公安仲請唔請人
我懷疑你下面收埋左毒品 而家要檢查下#

支狗真係支狗
點都要幫啲撚樣洗地

侵疆鬼子

女權做野未？

所以話, 中國同外國講人權, 真係得啖笑

打招呼姐，禮貌黎

因為真係有假胸....拆得出黎果隻

唔渣真d點知對波有冇裝炸彈

d大陸妹俾人抽水好大方

明明係飛彈

唔好咁啦
新疆人由文字到個樣同中國都好似無咩關係
被人屈做大陸人好無辜

遲早香港都係咁

引用返香港都有以胸襲警既先例

做開雞,都習慣哂冇乜野

咁平
都揸唔到d乜
是但啦

有冇人改英文title upload一次
用英文講埋發生乜事
順便upload上reddit

利申 懶

師兄。。係咪未掂過女人。。咁既柔軟度應該有C以上。。

如果你話西藏人就真係無辜

新疆維族人都是穆斯林, 好應該同中共一齊滅絕

以權謀私正呀

So?由男去檢查？on9

條女一日都比人渣10幾20次
同行屍走行無分別

冇成本又可以玩嘢
點解唔做

習慣晒

臭雞自願
支持公安

reddit一早有

太扯了

平時搭地鐵d大陸妹都唔會遮住個胸就咁撞埋黎
反而d平胸港女勁驚人撞到佢咁

搜佢身果個似女警

提下
中國特警係中國共產黨中央軍委解放軍武警部隊旗下
唔係公安部管轄既警察
比較似納粹旗下既親衛隊

真係好和諧 如果係香港警察咁椒搜 實有人係側邊唯恐天下不亂

ChiNa
唔好打錯

呢啲最需要女權出聲就啞晒

「comfort zone以外，不了。」

扯左

愛美神飛彈

我前幾日去台灣 個靚女台妹機場出境都有掃我籮有

比樣衰摸就叫強姦姐

睇公安隻手似係女人手喎，塊面就唔係幾睇到。

北佬同南方人個樣都唔係好似，其實只係將一個好大既地區夾硬合埋叫中國

女權撚做野未

以胸部襲警

胸部襲警 ，香港有前科

香港女人都係咁檢查架啦
唔覺有咩問題

入面啲5毛多撚到

免費雞 點樣練到面不改容咁俾人怒捽個波
相比香港雞 掂少少都開始叫收雞

香港有案例，這是武器

你肯定港女有野俾人渣？

最尾嗰吓篤條女粒lin

點睇都似女公安

可能是有J

警察嚴正執法

港女對波都做得攻擊性武器啦
好出奇咩

新疆is Chi Na?

屌你老母

年輕女

依法搜胸

認句廢，唔識咪得囉，扮咩懶

渣兩下好大件事？

邊條線？

香港班女權重唔走出黎既？

咁樣 ？

個別事件

真 metoo

十幾年前去海洋公園同迪士尼
啲大陸妹排隊用對波貼住我背脊嚟排
應該已成習慣

特警 是公安局既警察, 乜野武警旗下

出聲我又冇利益嘅，不了。

阿sir依手用手挖

你知唔知公安局特警 同武警特警唔同??

公安局特警 是類似PTU ,swat 呢類特種警察/防暴警察

而武警特警, 即指北京武警學院既 獵鷹突擊隊
全國只有一支

就好似呢個 上海公安局特警

怪唔得香港警察即刻上去交流

特警在中國一般係指Special Police Unit of the Chinese People's Armed Police Force(1982~)
公安特警2005年先成立

又錯
上海公安特警隊1991年已經成立左

实际上上海特警早在1991年组建，是国内公安特警的先行者，曾经归属巡警、治安等部门，几经改编后，于2005年正式成立上海市特警总队，各区县公安分局相继成立特警支队/大队，现在上海全市各区县都设有特警单
上海特警队标和臂章
上海特警队标和臂章
位，由分局和市局特警总队双重领导，2009年上海市公安局机场分局特警支队成立，2012年上海市公安局城市轨道与公交总队巡特警支队成立。

上海市公安局特警总队24日宣告成立
( 2005年12月24日 )

12月24日上午10时30分，上海市公安局特警总队宣告成立。

市委副书记刘云耕在揭牌仪式上表示，上海公安特警总队顺利、高效组建成功，标志着本市又增加了一支维护社会治安稳定的生力军。

今年以来，市公安局整合现有公安特警队伍，并专门向社会招收了一批合格人才，充实组建了上海市公安局特警总队。公安特警队具有特种技能，拥有特殊装备，能够快速反应，承担着反恐防暴、打击劫持人质等严重暴力犯罪和处置群体性突发事件等特殊任务。

市委常委、市委政法委书记、市公安局局长吴志明和副市长周太彤为特警总队揭牌。成立仪式上，特警队员们汇报演练了枪械战术、警棍盾牌术、综合格斗术等多个训练科目。

即係證明我講得無錯

同一時間都證明左 特警是公安局既警察

而武警特警 只是一支特種部隊, 也不是上面所講既「納粹親衛隊」

點都好, 你唔好迴避
特警在中國一般係指, 1982年成立, 武警既特警
公安既特警會特別寫明公安特警

連登真係多小學雞，一見武警，已知勁野，唔識就去 google 吓，以

武警特警的主體成員是現役的武警的官兵組成，其的身份為武警軍人。各省、自治區、直轄市的武警總隊在區內主要的支隊一般都設有特勤分隊。常說的武警特警指的是武警內衛特勤。

家陣大陸示威暴動
都會出動大量特警鎮壓, 呢D特警就是各市既特警隊, 即是防暴警察

同樣地, 呢段片摸胸果個新疆特警, 就是新疆公安既特警隊
點都唔會係你所講既武警特警

你所講既武警特警, 是屬於北京武警特警學院, 類似特種部隊, 長期駐守北京, 有大事先會出動, 唔會走去新疆搜身摸胸

至於上面話特警是「親衛隊」, 更加是錯到離譜
公安特警是防暴警察/swat , 而武警特警是一支特種部隊

一般各省武警總隊既特勤, 都會叫武警特勤, 好小叫武警特警

你答我
武警特警係歸中國公安部管定中共中央軍委管?

武警特警 是武警, 自然歸軍委管

但片入面搜身摸胸果個新疆特警, 是屬於公安局特警, 性質類似PTU咁, 是屬於防暴警察

武警特警是特種部隊, 類似法國GIGN, 德國GSG9 果一類咁, 唔會去到新疆咁遠搜身摸胸

連央視電視劇《中國特警》講既都係武警既特警

你呢個只可以話係另類回應